# Transcript of Pepper&Carrot Episode 18 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 18: Die Begegnung

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|"Hippiāh" subtle on the box
Pepper|1|False|OK, du kannst jetzt schauen!
Pepper|2|True|TA~DAA~~A !|nowhitespace
Pepper|3|True|Eine Hippiāh-Hexenrobe!
Pepper|4|False|Es war die letzte, ich hab sie genommen, bis der Laden meine Roben wieder reinbekommt.
Pepper|7|False|Und? Erinnert dich das an etwas?...
Schrift|6|False|HIPPIĀH

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|Wood panel
<hidden>|0|False|Door
Schrift|1|False|Hexen-schule von Hippiāh
Schrift|3|False|KÜCHE
Carrot|2|False|Knurr
Basilikum|4|False|Oregano, gut.
Basilikum|5|False|Kardamom, gut.

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Basilikum|1|False|Zimt, sehr gut.
Basilikum|2|False|Kamille, gut.
Basilikum|3|False|Pepper ?!
Pepper|4|False|Aber ich...
Basilikum|5|True|Wieder versagt!!!
Basilikum|6|False|Muss ich Dich dran erinnern, dass Hippiāh-Magie nicht zum Unkraut-vernichten da ist!...
Oregano|7|False|HA HAHA HA !
Kardamom|8|False|HA HA !
Zimt|9|False|HA HA !
Kamille|10|False|HA HAHA HA !

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Oregano|1|False|HAHA HA !
Kardamom|2|False|HuHu Hu !
Zimt|9|False|Pfff !
Kamille|10|False|HAHA HA HA !
Pepper|3|True|Hört auf
Pepper|4|True|!!!
Pepper|5|True|Es ist nicht meine Schuld!!!
Pepper|6|True|Kommt schon...
Pepper|7|True|STOP
Pepper|8|False|!!!
Kardamom|12|False|HAHA HA HA !
Oregano|11|False|HuHu Hu !
Kamille|14|False|HAHA HA HA !
Zimt|15|False|HAHA HA !!
Pepper|13|False|Grr... Hört auf... Ich sagte...
Pepper|16|True|Ich sagte...
Pepper|17|False|HÖRT AUF !!!
Geräusch|18|False|B A AAM ! ! !|nowhitespace
Geräusch|19|False|K L IR RR ! !|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|on the door
Cayenne|1|True|Ähhem...
Cayenne|2|False|Wenn Sie wollen, kümmern wir uns um sie...
Cayenne|3|False|Wie der Zufall so will, suchen wir eine Schülerin für Chaosāh...
Thymian|4|False|... und sie scheint die perfekte Wahl zu sein.
Basilikum|5|True|Cayenne?!
Basilikum|6|True|Thymian?! Kümmel?!
Basilikum|7|False|Aber ich dachte Ihr seid alle... ... das ist nicht möglich!
Schrift|8|False|KÜCHE

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|1|False|wuschhh !|nowhitespace
Geräusch|2|False|Bamm !|nowhitespace
Pepper|3|False|Hii hii hi!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|"Hippiāh" subtle on the box
<hidden>|0|False|Don't translate the names of the scenarios
Pepper|1|True|Ich habe das Gefühl, wir werden ein gutes Team!
Pepper|2|False|... und ich weiß auch schon, wie ich dich nennen werde!
Pepper|3|False|Also? An was erinnert dich das?!
Carrot|4|False|Knurr?
Schrift|5|False|HIPPIĀH
Erzähler|6|False|- ENDE -
Impressum|7|False|Die Szenarien sind von zwei vorgeschlagenen Szenenien von Craig Maloney inspiriert: "You found me, I Choose You" und "Visit from Hippiah".
Impressum|8|False|Lizenz : Creative Commons Namensnennung 4.0, Software: Krita 3.0, Inkscape 0.91 on Manjaro XFCE
Impressum|9|False|Basierend auf dem Hereva Universum von David Revoy mit Unterstützung von Craig Maloney. Korrekturen von Willem Sonke, Moini, Hali, CGand und Alex Gryson.
Impressum|10|False|08/2016 - www.peppercarrot.com - Grafik & Handlung : David Revoy - Deutsche Übersetzung : Philipp Hemmer

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Impressum|1|False|Pepper&Carrot ist komplett frei, Open Source und wird durch die Leser unterstützt und finanziert. Für diese Episode geht der Dank an die 720 Förderer:
Impressum|2|False|Auch Du kannst Pepper&Carrot unterstützen: www.patreon.com/davidrevoy
